毒撚秒回

秒

樓上食女獸

hi

比粒膠你

你覺得人哋唔夠靚女嗰陣你有冇望下自己個樣

HI

有

抵我死既係

食下花生先

Hi

我都食

有咩花生

你興趣食女，花生我地食啦

都話沒食過女

咁你都覺得自己好惦？

原來呢個樓主係mk

意圖食女 依例判處宮刑

都話差啲食到同完全冇機會係兩樣野

幾日冇追 原來咁亂

YouTube界花生

留名

睇下咪知

貴圈

唔掂,成面暗瘡,好自卑

受cow? 200磅靚女

食到飽左

你有冇份

我仲有用,唔宮得住

咁你又嫌人地唔夠靚女
邊有資格

人地打開門口做生意你想食免費餐

我仔嚟

應該木 我巴喎

俾我媽捉左我同佢出去行街

山雨欲來風滿樓

我抵諗d過黎救你啦

好

shuuu

照溝

厹，暗示山賊守雨

Shopping ?

暴風雨就差唔多

佢係貪玩

Buy some dog snack for厹sss

屌啊 咁都比你見到
醒目仔

條街好危險，帶你去漁農處

讀讀上看台定落場踢

呢d性暗示我見唔少啦！

表妹肚餓了

屌你老母

thanks

好遠個喎

Wtf 幾時變咗性暗示

仲可以另外一隻狗公都肚餓啦

俾啲新意好唔好

表哥都肚餓了

貴圈真亂 潛先

以為你係好嬲好嬲

格劍is good

山雨欲來豐滿
你條痴漢

想落場 但少攰只等八婆仔一句

我都係 same situation

我都係咁話

真係好尷尬

屌啊
Ching 係咪讀中文 咁撚醒

勁。。。。

好彩起一起底差啲柒咗

我會做啦啦隊

差啲同佢講圍爐中

放棄 ed

寫埋d淫詩以為沒人發現
我周到你啦街哥

以為嬲嬲入嚟探下我地

Simon?

想比你做正選

希望遲d有懶人包
禮拜日唔想用腦

估唔到普天之下有人明我寫下嘅詩
佩服

嬲嬲呢排比人話五毛

小妹做球證
暫時1:0

佩服啲人可以咁厚顏無恥

同求

真心嘅 你做咗先
應該未有得食住

啲人恰我隻嬲嬲

罰你請食豪大大大大大雞排

Ok

佢純粹on9, 無收錢的

我呢d廢柴踢唔到 最多坐後備座

我坐開關愛座

冇錯

其實我無食過
每次想食都無食 驚太唔健康

當年學界最廢果個同學仔花名係隊長，長期坐冷板凳

咁佢點生活

做埋先上水啦

ching 不舉係有得坐既

有本錢食女真係好叻豬
我學成世都學唔到 屌

嬲嬲就嚟比人掟落樓

其實想問豪大大雞排簡稱豪大定豪大大

後者

傷殘津貼（腦殘）

佢個名唔係豪大 大雞排咩

幫你一把？

我以為我坐開後備座已經夠慘

我會嗌後者

隊長！辛苦你做後備指揮我地

我都無本錢樣真係天生

走先

想學做mk都學唔黎 橙

一次半次

靠大家整合

新post

好，街街我要一份豪大大

咁就到我變嬲嬲

整合咩

每次都同對面隊講呢位係我地隊長

而家興mk？
唔係興韓仔咩？

利申：完全唔知

花生

好啊 最中意請紅字絲打食豪大大

我成日食

原來搞錯哂
唔怪得食唔到

你老尾 佢好慘慘豬

我屋企附近冇

都係

你會5會帶我上你屋企食

Lm睇人同我講 而家興d咩

我唔洗考LS，我第一科係5月2號考

我屋企隻貓識飛

牙秋成日hi完人唔講野好高傲

Ok 7咗 咁我5月1再同你講加油

我樓下都無，公司果頭先有

真心有養貓？

騎開牛 sor

無養貓
狗就有

唔緊要

學校隔離都冇

笑4

你隻牛係咪泊街？

圖？

咁我唔比你食了

街街話最中意請紅字絲打食
屈佢

邊個笑我
鄉村仔不嬲都要騎牛

係 好多人比野食佢

唔po登啦 有機會pm比你睇

心淡

佢巴來

我紅巴..

你潛台詞係上我屋企睇

我都係巴。。

屌你 又拆穿我
溝絲又唔得
而家溝巴都唔得？

肚餓

終於走得

Welcome back

...

係咪13個鐘？

11個鐘先走得

Where

食野

痴線咁耐

11啫 未到13

未食得

攰到想死咁

you know it

咁食零食

Eat who

牙海

佢古代人有會考同al

小妹真絲 有無人想牛？

都辛苦啦 悶死你

快啲返去瞓下

U ask him

Me

Buying collar for my dog

我

楚妹 祝你幸福

想點牛
有無1米8+6舊腹肌先

原來有人想牛小妹

心淡 789巴唔牛我

很好

我沒有六尺高

冇 係咪收得皮了

佢外協

係咪唔得

金毛姐姐

各位小心，安全回家

似等了一百年

:::9up

Idk

係

來吧

但你會待我好

又收工

congrats

唔開心

我信嘅

食飽

收工了終於

飲飽

牙路

我應該叫你做牙服？

快啲啦

其實我鍾意巴士多啲
聽落瀟灑啲

我最低門檻都過唔到

同埋可以爽朗啲

牙bus

你接好差呀

你知唔知哩個歌有兩份歌詞
一個係男方心聲- 高妹
一個係女方心聲- 高妹成傳

唉，你好渣

以結婚以前提下牛你

對
我係爽朗寶寶

btw 幾高先算高妹

可以考慮改名

好似主唱咁囉
唉
你可能唔識

我想改名
但我想大家記得我係巴士

巴士話我差

不嬲都叫你巴士

你應該接
你卻會待我好

我大過你

有大志

我係好鍾意巴士個名

咁可以攞啲巴士元素落去

係咩

牛女不結婚，牛來幹什麼？

rip then

熱狗

我無考過dse你話呢

巴士好中意呢首歌？

你哋有冇坐過

好想帶媽媽去買switch

飯都食飽

屌 上連登 勿認真

Yeah!!!!!!!!
我以為我同狗巴最大呀一路
嗚

亞皆路街巴士 亞路巴士

鍾意聽舊歌
新歌我唔識

我也想你媽媽帶我買

same 我之前喺度post歌詞比人笑我老

我聽開許冠傑

Go

789

楚妹我kamkam地得唔得

飽

1米8最低門檻

佢問我想玩咩

Mario party

飲了一杯珍奶

餵我

想同你一組

我係真心

嘻

你應該好安全...

都話1米8最低門檻

牙楚

好感動你記得

我用順豐直送給你

老母以前好中意搭
貪平 次次熱撚到想死

係呀 我巴想上嚟搵人格劍。。

小妹就係咁strict

比個機會禾

我用心聆聽別人說話

我無米八但我有黑卡

好正

唉 咁我唯有放棄

今晚自由

頭痛

Ok 禾錯了 等陣旺中？

咁除咗Mario party呢

嬲咗

比人牛好爽

而家去港島成日搭電車，吹下風幾舒服

糞

太早

一齊去商場唱義和團進行曲？

唔蒜

過海不了

你想買好貴個隻 做運動個隻fitness game

8點

氹返

叮叮好撚正，又平又舒服
但好撚多賓妹嘈住晒

要買名牌嘢比我

屌 你試下 我後面做backup

啲啊伯會屙尿 不了

早

我放棄咗

要小妹買野比你 唔氹了

想牛你好耐

不了

比靚仔牛 - 爽
比厹牛 -

希望你會後悔

真係好貴

你咪個啲牙伯

後悔了

我後生哥

係 唉

er 我覺得我地做朋友適合啲

咁快買

好彩我係前者

無錢買
Me 屈唔屈機 記得

你之前同我講你76歲。。。

我30

但係你唔記得我幾時生日

你上幾個月先叫我去你76歲大壽 又唔記得？

你認錯人

仆街我得90厘米....

禾記得wor

愛我未

我呢

Ok 要了

我得一半都要....

你老人痴呆

你好危險

愛你了

你太多朋友撈亂曬

無 我得你一個朋友年紀咁大

你唔好咁固執
我真係30

但我so far好安全

因為海開解過我

你吃飯未

因為有人保護緊你

我開解好多人了
大家個心有我就得

邊個！ 同我企出來

梗係有你 你係好人

R u serious ?

。。。

好熱
啲皮凳

咩事咁開心

I m

個屎忽辣咖

。。。好彩佢停咗熱狗

我會成日想上車嘟卡

Now on boardway

我都想
經驗唔多

開窗

嗨嗨

Wtf you buy switch now ?

我無

Finding hv or not

都好熱

生日快樂

好人卡get

你應該唔係大過我喎睇佢哋反應

我在吃了

我比女牛就有

冇野值得唔開心 所以開心

真係帶咗媽咪去？

又捉到你...

講左幾次啦牙路

okay

係 佢而家睇緊爛牙耳機

媽咪 你帶漏咗我

Ana da wa to de mo Kawaii
Watashiwa xxxxxx
有限嘅拼音能力

佢地啲00後唔識咖啦

ok

實行用ga文跟佢friend吓

唔多即係有

我善忘

唔是港島人唔清楚

原來開心可以咁簡單

ok 讓下老友記 你30

你隔離個個

5點幾6點食咗嘢 你呢？

熱狗唔好坐就真 除左坐車頭
好多mk仔拎個火機彈一彈 整個印落去 都on99

我淨係識二姑二姑

なに!!??!

$29xx

平唔係冇原因

但細個坐到熱辣辣又唔會覺個個坐到熱辣辣好污糟
回憶都係美好

做咩

壽星女

抵

唔連game?

媽媽

讀

Dllm 唔識睇日文字
不過鳩估係 NANI!?!?

而家睇

你錯啦
係冷氣巴收貴左咋屌佢

出冷氣巴再cut熱狗 咁樣都當加左次價啦
仲有熱狗既話 慈雲山去尖沙咀邊洗四蚊

唔開心係自己比自己

啲回憶淨係記得好辛苦

我是愛你的

估啱咗

今晚這個世界
已經減少兩個寂寞人
蝦呀蝦

北角福建幫？

我都係

4蚊

搭錯線喇

Naruhodo

我住北角的，咪歧視

記唔記得自己今日生日？

ok block

2011年都係3個幾 我記得果陣仲係貴番黃大仙小巴少少
果陣小巴就3.4既

sor 不搭嗲了，唔識日文

細個會訓落人大髀
熱辣辣都好舒服

洗唔洗咁熟 呢首無聽過

b

寶馬山花園都block

仔

Sor des 呢

好想買

方便啊 我都用緊

你聽下

so tired

Don’t do it

吃緊

你係咁提醒我 點會唔記得

買or not

我聽好多舊歌
我係鍾意嘅

想有粒制mute咗所有人

寶馬山有幾多隻馬？

G持

咩？

牛第個但話愛我....

Switch

sorry

但如果有嘅話我都會比人mute

我好似第一次同你講

冇買

有冇game想買？我嗰陣封緊塵

Omae wa mou shindeiru

買咩game

點會

動森and Mario party

牙海你是特別的 藍字個啲我逢場作戲only

我點知

一時一樣 笑屎

is ok 細聲啲好嗎？

想見你幾好睇

純粹係細個 阿媽會同我睇舊戲先接觸到
咩最佳拍擋、五福星個d

今日休息咗未

岩岩試緊base

我聽緊二戰軍曲，係咪鬥老屎忽先

Omae wa Baka des shaw?

瞓落啊媽到

沒人認真

overcooked

會 因為小妹都好嘈

同FD玩先好玩

Blocked

屌 我吟緊詩

你藍字的 唔洗認真

咁試完未？

我學緊九品中正制

佢本身就係for同fd玩架啦

未震到樓下投訴都唔會完

牙秋

不嬲唔駛

Boku wa kaizoku o ni

有些事情不能回頭，一別就是永別。
不是到達或未到達的問題，而是門已經關上。

我呢加上嚟敲鳩你門

原來係大師

上連登

抵喇

過去已成過去

Bought damn

橙

所以好少玩

係咪巨人個句 我要將你地驅除 有d唔get

why so bold

見到都眼怨

Wtf so decisive

Sorry

not u , 我岩岩照鏡

日經：完sem未

same 仲照緊

無左煲劇嘅動力

好想完全封鎖自己

因為明白樂觀的稀有，所以太珍惜。

支持

我建議打爛塊鏡

屌 原來係海賊王 讀唔到kaizoku個音

牙冬嬲左我我無心的

咁會唔會我都逢場作戲...

講就易做就難

媽咪大髀

我照鏡子也很擔憂 太好的西無力佔有

咁打機

快手

係,試下先

冇，所以好攰，但依家又要溫書

想學下打拳,依家係咪唔開?

Mute me

add oil

加油

你唔會夠我架fc鬥

唔好乜都試下先好冇

好既咪試下囉,失敗左都無所謂啦,人生既野

。

有時自己唔明點解冇女
照下塊鏡仲可以安慰吓自己唔係性格問題 係樣

真，有d野唔同講生日快樂
講左出口就收唔返

太深奧了 唉

唔會 我愛cda

Kai sum

想點啊馬生

可能係BOTH

咩

Done

the best is yet to come bro

咩都比你試曬又點 為乜呢

唔理後果了

部機到手add fc

唔知道,反正點選擇都係錯

唔會mute u

有啲野明知係錯嘅你又要做 害人害己

唔好咁小朋友啦

咩都係錯

Hou

If she came , she would turn around and leave

你邊夠我架fc鬥fc鬥fc鬥。。。。。

或者一開頭就係錯

咩都沒做過所以後悔了

一錯再錯

架FC鬥Fc鬥c鬥鬥

最衰係做左扮知錯但要重蹈覆轍

幾時考

my best already turned around

OK, TAKE A REST FIRST

我狂講野得唔得

可以

玩玩下魔力橋恰着咗

rest in pieces

So there was an opportunity

同789講

DON'T BE RUSH

我搭唔到嘴

唔鐘意我?

寶寶你到底有幾攰

only a passenger

ME TOO

呢排好攰
你專心食飯未

係
不過越大越唔識同佢相處
岩岩嘈完黎

芣喜賤男

我陪住你
食了食了

講緊bella ciao

有時得到未必係最好嘅結果

經過一些秋與冬 然後就分手了

會腳痹

對我誤解太深了

好快無事的

麻雀

夠膽就直接同我講 你會變鬼巴士

有新工見加油

嘈啲咩先

好味

唱歌比我聽 想聽故姑固

無食過。終結話題

我要買gtr勞

故姑固固估姑 固故古 故 姑固 箍古姑姑估

乖乖地

橫街內你面紅

Back home lu

我叫呀嘈

我買ben屎俾你吖

去咗邊

可以我都要係咁講嘢

我靜係要聽你講

水我老母買嘢

我根本不比別人優秀

買咗驚未

陪媽媽行街好乖

人地痹 我頸同腰痛

喂

小器鬼

我係浩然啊

我要買gtr勞！！

3個月都唔dup

加隻撈吖？

人地面皮好薄

唔太重要

我要買gtr勞！！！！！！

我會乖乖地的

哼

但你尋晚差啲死喎

要咩撈 兩個圈定係三個圈定係水鬼

好想聽

好野

好難散

想玩交友apps溝好多條女
有無ching 教路

好快

我琴晚揸gtr勞嘅話我洗炒？

同問
利申：之前未玩過 應該要點溝

小朋友才作選擇

你渣gtr佬你死 咗 喇

你得6歲

問我

ching 教我食女

留名學野啊

係架咩

我要買gtr勞！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我一晚長大

講啦

真心想搵人教

冇嘢喇

傻豬

要同你講幾多次生日快樂？

教下我點溝女

教我幾招點flirt女，想學下野

開口第一件事就問j圖
佢唔俾就一日send十幾個msg煩佢
再唔俾就同佢講自己好可憐 唔理佢想唔想聽都同佢講自己好重感情又點點點 打感情牌
佢唔覆你就話佢好冷血 自己投入咁多感情得個吉
如果佢blk鳩你就上網唱佢玩你感情收你兵

送畀我

嗯 乙

放咗2個幾月

有冇人想玩抽卡

抽咩卡?

你玩Ed

其實嗰啲係咩卡？天使定係預言卡

OK,THX

我出閃卡

仲可以搵佢ip地址去佢樓下等佢落樓實感動死

想睇

好驚

lm

放心啦冇人會夠膽搞你

點解呢

Sorry 老師可摸耳教我數學

應該係預言卡

麻雀大神教溝女

搞你嘅都唔係人 係賤畜

唔好浪費紙

👌🏻

邊個夠膽搞css

我自己要呀

小妹輕輕的留個小名先

我建議你同我可以一齊刷首抽算喇

係咪講緊我嗰兩隻狗成日撲上嚟搞我

你囉

老師我係真心求學

你話表妹係賤畜？罪無可恕

懷疑你數學拎u

Fk we are too ugly

12次？

我保護你

Lm 睇你比人skipped

係呀我就係要咁樣講

望緊塊鏡 個天真係好大整蠱

Fuck me

咁抖多啲

落閘放頭皮

I believe no one want that

嗰島叫咩名好

哈爾移動唔島

有冇啲我嘅名嘅元素係入邊

U估我唔島

你溝我唔島

唔好咁

有3

有冇咩原因

其實係我pm牙飛叫佢咁做

？

巴士又出動

呢個幾好

有3 好屈機 我u

亂諗野好辛苦

我明呀

重點有U

你做乜諗嘢

真心咩

U絲 唔想諗起佢

真心喎

我都唔想諗起但係個腦係停唔到 不斷不斷重複出現
我就嚟精神分裂㗎啦

你估吓

因為我有腦

快啲開估

我得唔得

咁你班狗公溝我唔島囉

我阿媽叫我聽朝過去睇吓隻狗
隻狗又好似整親
咁我今晚咪唔使瞓 好嘢

唔好笑嘅

我笑咗

好似不受控制咁
成日好一排又突然間幾日會諗起

笑埋右

我明 根本就冇可能控制到

我依家坐喺度等佢出現喺個list度

生日快樂x12

想幫你接收

你有3隻狗了

渣㗎

有教無類啊老師

我噚晚係咪漏咗你

先留個名

乞嗤

你做乜咁小心眼捉我錯
好煩呀你

你冇做錯到

係我

因為我見插唔到嘴
好悶

邊度有三隻

真

乜嘢。。。。

我都乞咗

唔好再諗ok？

唔ok

可以頹廢到淨係打機跟住表妹都唔去搵

有時禁入去都會睇

夠啦 乞嗤

歡迎

有人掛住你

點解唔blk咗我算數

好 咁停

砍下樹種下花捉下蟲

多謝

免費托管

唔得

is ok唔好咸啦
btw唔該曬你先

食飯lu

快啲着衫仔啦

Lm

有冇興趣加下我呢

你比fc我

比你掛

巴士好勁 受我一拜

一返到屋企就打10個乞嗤

點解仲要成日睇我update

真喎

牙痛

有人（我）掛住你

10個人掛住你

我而家開下機睇吓咩環境先

小妹來了

讀bb

好牙

b我都掛你

已經將佢所有野完全封鎖

唔洗咁多

送自己比你

柳b

咁咪好

牙雞 支持你嘅

秋哥

我都掛住你
我記得我哋組咗個真毒二人組
其他9個人係我分身

有個我嚟架

我又唔係姓孔

仲要整啲咩㗎

789

咁其他8個人係分身

我剛剛都打左個乞嗤

咁你姓咩

你噚日有冇？

Why ah

三人組

你係買嘢？

得啦 你係咪想話我哋好夾

冇呀
撞正你差唔多瞓嗰段時間上嚟

聖人

我想講我女神掛住我
你諗左去邊

Okok

有人卦住你，開心

路清

以後會唔會越嚟越多人？

小性仁個朋友？

ok 唔關我事就得

沒尊嚴

唔想你生日都比狗公煩
我會忍下

應該唔會佢哋偽毒

女神今日有冇紮頭髮？

我慣咗你嘅存在

我地三個幾時先可以進化到偽毒？

牙讀我地係朋友。。。
唔好依賴我

應該好難

我都想進化，一齊努力得唔得

你又諗去邊 唔會依賴

你唔係偽毒

唔會
但我可能會將你呢個留言copy過去嗰個post
話比大家知你派假膠

係咪計漏咗我

已被你friendzone

我係真毒

佢專業

冇
唔知
我唔係咁神

唔好漏咗我

你發現新大陸？
成個連登都知我係假膠

希望在明天...可能

其實有無得問問題抽卡

有名你叫已讀不讀

諗起自己好沒尊嚴，有d頹

哭咗

真毒四人組
全部都係絲打
可以改名叫真毒四金花了

冇
唔係好鑽探
只係問下黎緊點咁

好
但你已經好神架喇
真心的。

可以啊
四朵金花

偽毒嗰度冇計漏你

你未慣？

????

你叻叻

明白

加埋八婆仔

我淨係知 不Gay的瘋同點啊
呢兩個應該假膠

站在真相面前。。。

是旦了

我中意比人拒絕，有d興奮

順其自然？睇個天

還望勸服你是意氣一時

我都未哭。。。。

開頭係咁斬樹同係咁同啲npc講嘢

冇錯唔可以漏咗我

我代你哭